民你老母意，如果因為示威者衝就變返支持政府，咁呢啲民意不要也罷

不分化，不割蓆

無票，你日日衝，年年衝？ on9

未出發嘅，請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

仲講投票？你知唔知咩叫功能組別？

知唔知咩叫dq?

弱智，而家搞到你邊個平民？
你班平民喺維園和理非遊行緊呀

咁其他議席就唔要啦? 就放棄啦?

唔好搞分化，大部份人都珍惜民意，長期戰鬥都係靠民意

立法會有乜撚野平民呀屌你老母？

我地後生唔係佔香港好多人，中間派有好多人，係，你係會攞到好多泛民支持，但係就會失去中間派支持，你唔要民意支持，結果就會好似雨革

你要搵岩個目標衝呀嘛大佬，
上面咁多人都只係問點解衝立法會，
冇人屌過"衝"呢個行為喎，咁又係鬼？
有post 話林鄭一陣去紅館喎，
點解唔去紅館？？？？

唔好俾民主黨阻住！

本末倒置，雨革係因為太顧民意，成班人自high佔路又唔升級先會失敗

市民無變

點解頭幾十日，犬隻唔敢清場？就係因為社會主流民意仲係撐，會親身去。
過左幾十日，民意消減，人都唔再去，佢地咪清，清完又唔再會引起民憤

地鐵本身完完全全有足夠能力維持正常服務
係班警渣叫停地鐵
你走嚟話班示威者而唔係警察

你有無諗過大家嘥左幾多口水
叫佢地唔好狗衝就屌分化
依家搞到一鑊粥又叫人不割蓆
有事鍾無艷 無事夏迎春

調返轉，和理非遊行集會咁多次，大台冇意欲升級，佢地都照參加冇割蓆
而家佢地想衝你就割返佢蓆話返佢係鬼，公唔公道先？

支持現場一切決定